有人作咗首兒歌

林鄭月娥正食屎狗
仆街政府等畀天收
三萬隻警員冚家拎
洗定屎忽送去北京

中文老師教音樂？